政府而家攻打緊各大學校長

各位有無良策

全力支持不跪校長

各位